有冇手足炒枇杷膏

於紐約中國市場經營華人商鋪「珠江」的老闆指出，近日川貝枇杷膏在紐約成為城中熱話，又稱近日高加索地區的客戶都向他要貨，而枇杷膏的平常市價為7.80美元（港幣約61元）。但有報道提到由於產品大受歡迎，有零售網站炒價達至70美元（港幣約547元）一樽。未知炒價是否已經「降溫」，根據零售網站「亞馬遜」，枇杷膏要價港幣約101元一樽，亦比平常市價高，而一盒10包的「枇杷膏便利裝」則售港幣約108元一盒，最誇張是「川貝枇杷糖」，一小盒要價約48港幣。

我炒shake shake薯條

我有半樽

今次真係白色珍珠啦

枇杷膏（重倉）

而家美國好多人中左流感，咳到痴線。
啲人話食左止到咳，喉嚨舒服啲。

利申：
阿姨係紐約人

我公司得30打，早知入多d貨。
(利申：開藥房)

我以為係炒餸個炒

咁都有得炒

呢隻野治標唔治本 最多舒服一陣

係香港
除左屎冇得炒冇野唔炒得

多

蛋